林鄭 : 中共駐外使館是在外港人的伙伴 感謝黨的關懷和照顧

林鄭月娥再感謝各部門援助「鑽石公主號」上港人
10.04.2020 18:06

保安局表示，最後一名因在「鑽石公主號」郵輪上感染新型冠狀病毒而在日本留醫的港人，今日已經返港；在日本協助患者的入境處人員已經撤離當地。行政長官林鄭月娥在社交網站貼文，回顧援助船上港人的行動，指行動能順利完成全賴多個部門，包括入境處、食衛局、衛生署等群策群力，對他們感到自豪，又感謝外交部駐港特派員公署和中國駐日大使館在行動中的支持、日本當局的配合，以及機管局及航空公司的協助。

林鄭月娥又表示，公署及國家駐外使館是在外港人的伙伴，形容國家給予的關懷和照顧，正是一國兩制下港人的最佳保障。

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

手持BNO，笑而不語

兩三年後，教科書又瘋狂吹捧支那偉大同支那人身分認同嘅材料

感動到哭𨶙咗

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report